班暴徒冇唱過國歌 唱國歌教學！

正如張建宗話齋
尊重國歌是應有之義，只要用尊重態度，奏國歌時蕭立、莊嚴，右手擺在左邊心囗
如圖:

注意長短音 唔好遲入 ！

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

「經歷2代殖民」依加嘅新屋嶺 = 舊時嘅摩星嶺

革命後，香港有普選咁又點？

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

已經背咗歌詞
覺得美國國家D詞係最正最易記

O'er the land of the free and the home of the brave!

好過舉手指